叢林賽馬場的增長對受監管的四分之一賽馬賽馬場的馬來說也是個問題。四分之一賽馬是流行於美國西南部和墨西哥的純種馬的表親，塵土更重。 一條沒有規則的馬場|格斯·加西亞-羅伯茨| 2022年8月5日|華盛頓郵報 
 億萬富翁不僅可以扣除購買、擁有和訓練純種馬的成本，他們還可以將各種消遣和業餘愛好視為業務，然後利用這些業務作為額外的扣除來源。 保羅·基爾、傑西·艾辛格和傑夫·厄斯索森著《當你是億萬富翁時，你的愛好可以減少你的稅收 
 法爾曼是這個行業的新手，但他已經花了數百萬美元建立了一個專業的賽馬公司，包括在一匹純種馬上投入了近100萬美元，它是匹瑞克內斯冠軍的後代。 保羅·基爾、傑西·艾辛格和傑夫·厄斯索森著《當你是億萬富翁時，你的愛好可以減少你的稅收 
 賽馬界的貴族，包括純種馬的億萬富翁，都有很好的代表。 保羅·基爾、傑西·艾辛格和傑夫·厄斯索森著《當你是億萬富翁時，你的愛好可以減少你的稅收 
 勞斯萊斯項目負責人馬修·帕爾說:“這是一架純種的全電動賽車。” 羅爾斯·羅伊斯的電動飛機想要打破速度記錄，併為未來的空中出租車提供動力 
 德拉倫塔是一匹自信的純種馬，從不需要尖叫來引起注意。 時尚設計師奧斯卡·德拉倫塔，美國偉人，去世，享年82歲 
 他們以2000美元的低價收購了Lucky Pulpit，這和現在純種馬的價格差不多。 為什麼加州Chrome的童話沒有幸福地結束|邁克爾·芬瑟姆| 2014年6月8日|每日野獸 
 一匹純種馬飛奔過丘吉爾丘陵的轉彎處。 麥康奈爾競選的巨型公爵皇堡|邁克爾·托馬斯基| 2014年3月25日|每日野獸 
 自由搏擊、瑜伽和普拉提的結合肯定能讓任何人保持好身材，更不用說一個純種的超模了。 安德森·庫珀的香奈兒呼啦圈包; Lagerfeld談論飲食失調|時尚野獸團隊| 2012年10月12日 
 偶爾你會遇到純種的威尼，一種威尼，天生就像黃鼠狼一樣。 怪獸大戰膽小鬼|李·西格爾| 2009年12月29日|每日野獸 
 如果他沒有純種馬的氣場，他也沒有拉車的馬那種平民的笨拙。 保羅Patoff | F。 馬裡恩·克勞福德 
 但在他的眼睛裡，有純種馬那種歡快的、無法熄滅的光芒。 高級生|威廉·麥克勞德·雷恩 
 給他帶來了一匹駿馬，這匹駿馬是河沿鎮所有人羨慕和羨慕的對象。 三個小女人|加布裡埃爾·e·傑克遜 
 一匹良種的馬是必不可少的，在其他條件相同的情況下，如果是純種馬，那就更好了。 女運動員的圖書館，2 |各種各樣 
 那匹搖搖欲墜的老木材馬，它的每根肋骨都是你美麗的純種馬? 挪威的少年|Hjalmar Hjorth Boyesen